【第24屆華鼎獎】周勵淇18年前齋睇《創世紀》 今憑《再創世紀》成最佳女演員

第24屆華鼎獎頒獎禮今日喺機場博覽館舉行，今晚入圍嘅電視劇當中，相信關注嘅係《延禧攻略》會唔會攞獎。賽前被一般人視為大熱嘅佘詩曼角逐「中國古代題材電視劇最佳女演員」，但佢缺席似有暗示。而行紅地毯時，台灣藝人張鈞甯未頒先知，自爆由青島趕落嚟攞「中國百強電視劇最佳女配角」。
周勵淇今晚先憑《再創世紀》贏到「中國當代題材電視劇最佳女演員」，佢話呢個獎特別有意義，佢話：「今年係入行18年，當年就係播《創世紀》，覺得感覺好微妙。自己好慶幸有份參與套劇，之前有睇過重播。今晚執行李慶祝，因為聽朝一早6點鐘，就要去北京做品牌活動。」
另外，陳家樂憑《東方華爾街》攞中國百強電視劇最佳新銳、黃景瑜憑《結愛·千歲大人的初戀》贏中國當代題材電視劇最佳男演員獎。

有無人覺得陳家樂好似kepa arrizabalaga

塊黃色布....好奇怪

大陸d taste係咁奇怪

攞曬d豬肉獎 tvb果個就唔好再出現啦

幾靚仔幾靚女都carry唔到呢啲taste